夜晚訓唔著 日頭好精神

完全沒睡意
一個禮拜啦 我好想死
有無人可以俾d意見 認真

呢幾日一分鐘都訓唔到啊

我兩個月喇。。。人都癲

之前從來未試過

等到今晚先瞓

打個飛機

Depression?

無憂鬱 不過都好痛苦
明明身體好累 手腳都震曬
但都訓唔到

會唔會睇下醫生？

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

西醫會開安眠藥 但長期食會有依賴
所以我打算搵中醫調理下

我有個睇開既中醫幾唔錯，洗唔洗介紹比你？

當然好 唔該

飲完大啤酒，攤係床睇電視
包眼訓